警犬 你今日拉左既你告唔入架 我地士氣係零損傷

你地扑完幾棍之後咪又係死死氣48放人

人地目標係製造白色恐怖
我地係應該連拉都拉唔到

需要大家用你手上的鍵盤，幫拖還擊！

[鍵盤戰士] 而家喺屋企睇緊直播，全部同我入嚟！

唔好俾狗浪費時間

驚春
長他人志氣
滅自己威風
擇日黎過

今日拉根本乜都告唔入 唔通告遊蕩個啲咩

入到去可能會搵公安審你玩你JJ